{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55e429cee4b0152a610c8309", "typeID": "", "optionD": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "optionC": "\u76f4\u63a5\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "D", "answer": "\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f\u662f\u63d2\u5165\u6392\u5e8f\u7684\u6539\u8fdb\uff0c\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f\u662f\u76f4\u63a5\u4ea4\u6362\u6392\u5e8f\u3002\u9009\u9879A\u3001B\u3001C\u7684\u6392\u5e8f\u601d\u60f3\u90fd\u4e0e\u521d\u59cb\u6392\u5e8f\u6b21\u5e8f\u6709\u5173\uff0c\u53ea\u6709\u9009\u62e9\u6392\u5e8f\u624d\u65e0\u5173\u3002", "optionB": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "Shell\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5", "question": "\u5728\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c\u5173\u952e\u7801\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570\u4e0e\u8bb0\u5f55\u5730\u521d\u59cb\u6392\u5217\u65e0\u5173\u7684\u662f . ", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c830b", "typeID": "", "optionD": "\u6808", "optionC": "\u5806", "optionAnswer": "A", "answer": "\u9759\u6001\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf\u6709\u4ee5\u4e0b\u7279\u70b9\uff1a\r\u8be5\u53d8\u91cf\u5728\u5168\u5c40\u6570\u636e\u533a\u5206\u914d\u5185\u5b58\uff1b\r\u9759\u6001\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf\u5728\u7a0b\u5e8f\u6267\u884c\u5230\u8be5\u5bf9\u8c61\u7684\u58f0\u660e\u5904\u65f6\u88ab\u9996\u6b21\u521d\u59cb\u5316\uff0c\u5373\u4ee5\u540e\u7684\u51fd\u6570\u8c03\u7528\u4e0d\u518d\u8fdb\u884c\u521d\u59cb\u5316\uff1b\r\u9759\u6001\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf\u4e00\u822c\u5728\u58f0\u660e\u5904\u521d\u59cb\u5316\uff0c\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u663e\u5f0f\u521d\u59cb\u5316\uff0c\u4f1a\u88ab\u7a0b\u5e8f\u81ea\u52a8\u521d\u59cb\u5316\u4e3a0\uff1b\r\u5b83\u59cb\u7ec8\u9a7b\u7559\u5728\u5168\u5c40\u6570\u636e\u533a\uff0c\u76f4\u5230\u7a0b\u5e8f\u8fd0\u884c\u7ed3\u675f\u3002\u4f46\u5176\u4f5c\u7528\u57df\u4e3a\u5c40\u90e8\u4f5c\u7528\u57df\uff0c\u5f53\u5b9a\u4e49\u5b83\u7684\u51fd\u6570\u6216\u8bed\u53e5\u5757\u7ed3\u675f\u65f6\uff0c\u5176\u4f5c\u7528\u57df\u968f\u4e4b\u7ed3\u675f\uff1b", "optionB": "\u672a\u521d\u59cb\u5316\u6570\u636e\u6bb5", "type": "1", "optionA": "\u5df2\u521d\u59cb\u5316\u6570\u636e\u6bb5", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee3\u7801  \rvoid func() {  \r      static int val;   \r      \u00b7\u00b7\u00b7\r}   \u4e2d\uff0c\u53d8\u91cfval\u7684\u5185\u5b58\u5730\u5740\u4f4d\u4e8e\uff1a", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c830c", "typeID": "", "optionD": "thread ID", "optionC": "register set", "optionAnswer": "B", "answer": "\u7ebf\u7a0b\u5171\u4eab\u7684\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\uff1a\r1.\u8fdb\u7a0b\u4ee3\u7801\u6bb5\r2.\u8fdb\u7a0b\u7684\u516c\u6709\u6570\u636e(\u5229\u7528\u8fd9\u4e9b\u5171\u4eab\u7684\u6570\u636e\uff0c\u7ebf\u7a0b\u5f88\u5bb9\u6613\u7684\u5b9e\u73b0\u76f8\u4e92\u4e4b\u95f4\u7684\u901a\u8baf)\r3.\u8fdb\u7a0b\u6253\u5f00\u7684\u6587\u4ef6\u63cf\u8ff0\u7b26\u3001\r4.\u4fe1\u53f7\u7684\u5904\u7406\u5668\u3001\r5.\u8fdb\u7a0b\u7684\u5f53\u524d\u76ee\u5f55\u548c\r6.\u8fdb\u7a0b\u7528\u6237ID\u4e0e\u8fdb\u7a0b\u7ec4ID\r\u7ebf\u7a0b\u72ec\u6709\u7684\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\uff1a\r1.\u7ebf\u7a0bID\r2.\u5bc4\u5b58\u5668\u7ec4\u7684\u503c\r3.\u7ebf\u7a0b\u7684\u5806\u6808\r4.\u9519\u8bef\u8fd4\u56de\u7801\r5.\u7ebf\u7a0b\u7684\u4fe1\u53f7\u5c4f\u853d\u7801", "optionB": "data section", "type": "1", "optionA": "stack ", "knowledge": "\u7ebf\u7a0b", "question": "\u540c\u4e00\u8fdb\u7a0b\u4e0b\u7684\u7ebf\u7a0b\u53ef\u4ee5\u5171\u4eab\u4ee5\u4e0b", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c830d", "typeID": "", "optionD": "200", "optionC": "100", "optionAnswer": "D", "answer": "short\u7684\u5927\u5c0f\u4e3a2\u5b57\u8282\uff1bshort [100]\u7684\u5927\u5c0f\u5c31\u662f200\u5b57\u8282", "optionB": "4", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "C/C++", "question": "short a[100]\uff0csizeof(a)\u8fd4\u56de\uff1f", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c830e", "typeID": "", "optionD": "CORBA", "optionC": "COM", "optionAnswer": "B", "answer": "ACD\u90fd\u662fwindows\u7f16\u7a0b\u91cc\u9762\u7684\u4e1c\u897f\rA \u662f\u4e2a\u8de8\u5e73\u53f0\u7ec4\u4ef6\uff0c\u5b9e\u73b0\u4e86framework\u6846\u67b6\rC COM\u7ec4\u4ef6\u7531\u4ee5Win 32\u52a8\u6001\u94fe\u63a5\u5e93\uff08DLL\uff09\u6216\u53ef\u6267\u884c\u6587\u4ef6\uff08EXE\uff09\u5f62\u5f0f\u6240\u7ec4\u6210\rD \u662f\u4e00\u4e2a\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u786c\u4ef6\u548c\u8f6f\u4ef6\u7cfb\u7edf\u7684\u4e92\u8fde\u800c\u63d0\u51fa\u7684\u4e00\u79cd\u89e3\u51b3\u65b9\u6848", "optionB": "XP", "type": "1", "optionA": "XPCOM", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e0d\u662f\u57fa\u4e8e\u7ec4\u4ef6\u7684\u5f00\u53d1\u6280\u672f_____\u3002 ", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c830f", "typeID": "", "optionD": "1112", "optionC": "120", "optionAnswer": "C", "answer": "sizeof(st_t)\u662f40\rst [ 2 ]. errstr + 32 \u76f8\u5f53\u4e8est[3]\u7684\u5730\u5740\r( p - ( char *)( st ) \u662f st[3]\u7684\u5730\u5740\u51cf\u53bb st\u7684\u9996\u5730\u5740\u3002", "optionB": "114", "type": "1", "optionA": "32", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u6253\u5370\u7684\u7ed3\u679c\u662f\uff08\u5047\u8bbe\u8fd0\u884c\u5728i386\u7cfb\u5217\u8ba1\u7b97\u673a\u4e0a\uff09\uff1a\r  struct st_t  { \r     int status;  \r     short* pdata; \r char errstr[32]; \r };\rst_t st[16];   \rchar* p = (char*)(st[2].errstr   32); \r printf(\"%d\", (p - (char*)(st))); ", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8310", "typeID": "", "optionD": "vector", "optionC": "list", "optionAnswer": "A", "answer": "vector\u5e95\u5c42\u5c01\u88c5\u4e86\u6570\u7ec4,list\u5c01\u88c5\u4e86\u94fe\u8868\uff0cmap\u5e95\u5c42\u662f\u7ea2\u9ed1\u6811,set\u5e95\u5c42\u4e5f\u662f\u4e8c\u53c9\u6811", "optionB": "set", "type": "1", "optionA": "map", "knowledge": "C/C++", "question": "STL\u4e2d\u7684\u54ea\u79cd\u7ed3\u6784\u662f\u8fde\u7eed\u5f62\u5f0f\u7684\u5b58\u50a8", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8311", "typeID": "", "optionD": "ABCDE", "optionC": "DECAB", "optionAnswer": "C", "answer": "\u9009\u9879A\uff1a\u538b\u5165ABCDE\uff0c\u518d\u4f9d\u6b21\u5f39\u51fa\r\u9009\u9879B\uff1a\u538b\u5165ABCD\uff0c\u5f39\u51faD\uff0c\u538b\u5165E\uff0c\u5f39\u51faE\uff0c\u518d\u5f39\u51faCBA\r\u9009\u9879C\uff1a\u4e0d\u53ef\u80fd\r\u9009\u9879D\uff1a\u538b\u5165X\uff0c\u5f39\u51faX\r\u6240\u4ee5\u7b54\u6848\u662fC", "optionB": "DECBA", "type": "1", "optionA": "EDCBA", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e00\u4e2a\u6808\u7684\u5165\u6808\u5e8f\u5217\u662fA\uff0cB\uff0cC\uff0cD\uff0cE\uff0c\u5219\u6808\u7684\u4e0d\u53ef\u80fd\u7684\u8f93\u51fa\u5e8f\u5217\u662f\uff08 \uff09", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fed", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "optionC": "\u76f4\u63a5\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "Shell\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5", "question": "\u5728\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c\u5173\u952e\u7801\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570\u4e0e\u8bb0\u5f55\u5730\u521d\u59cb\u6392\u5217\u65e0\u5173\u7684\u662f . ", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fee", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "x=1", "optionC": " ++x", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "x++", "type": "1", "optionA": "x=y", "knowledge": "\u591a\u7ebf\u7a0b", "question": "\u4ee5\u4e0b\u591a\u7ebf\u7a0b\u5bf9int\u578b\u53d8\u91cfx\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u54ea\u4e2a\u4e0d\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u540c\u6b65\uff1a", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fef", "typeID": "562754ec60b2260e064b54cf", "optionD": "\u6808", "optionC": "\u5806", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u672a\u521d\u59cb\u5316\u6570\u636e\u6bb5", "type": "1", "optionA": "\u5df2\u521d\u59cb\u5316\u6570\u636e\u6bb5", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee3\u7801  \nvoid func() {  \n      static int val;   \n      \u00b7\u00b7\u00b7\n}   \u4e2d\uff0c\u53d8\u91cfval\u7684\u5185\u5b58\u5730\u5740\u4f4d\u4e8e\uff1a", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26ff0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "thread ID", "optionC": "register set", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "data section", "type": "1", "optionA": "stack ", "knowledge": "\u7ebf\u7a0b", "question": "\u540c\u4e00\u8fdb\u7a0b\u4e0b\u7684\u7ebf\u7a0b\u53ef\u4ee5\u5171\u4eab\u4ee5\u4e0b", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26ff1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "200", "optionC": "100", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "4", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "C/C++", "question": "short a[100]\uff0csizeof(a)\u8fd4\u56de\uff1f", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26ff2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "CORBA", "optionC": "COM", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "XP", "type": "1", "optionA": "XPCOM", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e0d\u662f\u57fa\u4e8e\u7ec4\u4ef6\u7684\u5f00\u53d1\u6280\u672f_____\u3002 ", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26ff3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1112", "optionC": "120", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "114", "type": "1", "optionA": "32", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u6253\u5370\u7684\u7ed3\u679c\u662f\uff08\u5047\u8bbe\u8fd0\u884c\u5728i386\u7cfb\u5217\u8ba1\u7b97\u673a\u4e0a\uff09\uff1a\n  struct st_t  { \n     int status;  \n     short* pdata; \n char errstr[32]; \n };\nst_t st[16];   \nchar* p = (char*)(st[2].errstr   32); \n printf(\"%d\", (p - (char*)(st))); ", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26ff4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "vector", "optionC": "list", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "set", "type": "1", "optionA": "map", "knowledge": "C/C++", "question": "STL\u4e2d\u7684\u54ea\u79cd\u7ed3\u6784\u662f\u8fde\u7eed\u5f62\u5f0f\u7684\u5b58\u50a8", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26ff5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ABCDE", "optionC": "DECAB", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "DECBA", "type": "1", "optionA": "EDCBA", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e00\u4e2a\u6808\u7684\u5165\u6808\u5e8f\u5217\u662fA\uff0cB\uff0cC\uff0cD\uff0cE\uff0c\u5219\u6808\u7684\u4e0d\u53ef\u80fd\u7684\u8f93\u51fa\u5e8f\u5217\u662f\uff08 \uff09", "title": "Baidu-2007\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}]}